有咩電腦DAC推薦budget$3000

通常用耳機聽歌k712/dt880
新手請勿屌